佔中2.0正式啟動!!我地一齊佔領機場!!

好嘢, 一齊加油, 邊個話唔佔邊個就係鬼!!
我地日日入去!! yeah
一齊令本地人反感 一齊令外地旅客反感!
yeahhhhh 嚟啦喂有冷氣嘆

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
用隔日形式塞爆以最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push

今日很明顯有藍底人士甚至係黑社會收咗阿爺錢去機場block旅客，目的係搞臭示威者形象，顯示俾國際知道呢班係唔值得同情嘅暴民。
今日你有無中計